吉野家同好入，邊爐粥

有巴絲同小弟一樣，食吉邊會叫飯，然後pat個飯落濃湯到煲粥食

有無巴絲同小弟一樣，食吉邊會叫飯，然後pat個飯落濃湯到煲粥食

我朋友會 我就不了
不過吉野家邊爐真係好正 點解會咁

講完好想試下

頭先我落個飯落去嗰陣，勁多人望住我